今日咩事街都係飛蟻

成街飛蟻都不停喺度低飛兜口兜面撞埋黎，隻隻終於一蚊銀咁大
明明尋日嗰啲都全部係細size

聽日會落狗屎咁解

試吓擺兜水睇係咪真係捉到先

前兩日係行人隧道已經係, 差啲唔敢行入去, 第2朝再行已經屍橫遍野

寵物台

試下熜燈開電腦MON 包你引到好多

Cls明明閂晒窗落晒蚊網，都唔知係邊度可以捐到入黎
上年未有蚊網食食吓飯突然5，60隻，衝咗入嚟打咗半個鐘頭打唔晒

上年閂晒d燙窗佢哋竟然喺啲窗“那“到不停爬入嚟，最後要到熱水落窗軌到淥死佢哋，同埋阻佢哋入嚟

屍殺列車飛蟻版

遲左啦，成五月先見到飛蟻
仲要成個四月都冇雨水